在高雄市議會被質詢橋頭園區 韓國瑜跳針7次動怒：「我為什麼像小學生站這裡」(片)

被質詢橋頭園區 韓國瑜跳針動怒：「我為什麼像小學生站這裡」

〔記者葛祐豪／高雄報導〕蔡英文總統今天下午將到橋頭科學園區視察，議員康裕成今早在高雄市議會總質詢時，詢問韓國瑜有關橋頭科學園區相關問題，韓國瑜認為康裕成嘲諷他，不斷跳針說：「請經發局長回答我再回答」，並動怒「我為什麼像小學生站在這裡？」康裕成則批韓國瑜是一問三不知的市長。

民進黨議員康裕成今天在議會質詢時，指韓國瑜今天除了上午在議會備詢，其餘都沒有公開行程，請問下午蔡英文總統到橋頭科學園區，市長打算過去嗎？韓國瑜則回答，表定秘書長過去。

韓國瑜講完又要坐下，康裕成高喊不要坐下，但韓國瑜仍執意坐下，雙方氣氛火爆。

康裕成詢問韓國瑜，橋頭科學園區與橋頭新市鎮是什麼關係？她並酸韓國瑜要看小抄，韓國瑜有些動怒說：「康議員質詢語帶嘲諷，什麼叫小抄？」「我為什麼像小學生站在這裡？」

康裕成接著問，「橋頭科學園區最大地主姓甚麼？」「橋頭科學園區對高雄重要性？」「中央進度到哪裡了？將來進駐產業？」

韓國瑜開始跳針，康裕成每問一個問題，韓國瑜就說「請經發局長回答，我再回答」。

康裕成酸她，「市長一問三不知，我感到心痛」，韓國瑜則又跳針說，「我沒有一問三不知，我請經發局長先回答，我再回答，因為市府分工負責」。

康裕成接著又問韓國瑜：「你知道什麼叫促參案？」「上任後有推動任何促參案？」「現在進行中的重大促參案有哪一件？」韓國瑜則說，請副市長洪東煒回答。

康裕成聽了說，她實在不曉得怎麼問下去，韓國瑜市長一問三不知，她當了20幾年議員，還要替韓國瑜上課，康裕成認為韓國瑜真的需要補課。

賣大菜
發大財

G持韓國瑜代表國民黨參選總統

因為
高雄要發大財

希望韓國瑜做到總統

韓國瑜取代習近平

1.高雄發大財
2.經濟局回答
3.？
4.？
5.？

GOOGLE認證！網搜「草包」 高雄市長韓國瑜列首位

2019-05-09

〔記者黃佳琳／高雄報導〕創作不分藍綠、惡搞沒有極限的老天鵝製作團隊，今天在臉書粉專PO出一張圖，指團隊成員透過GOOGLE想要搜尋食物「草包」，結果搜索到的卻是高雄市長韓國瑜，PO文一出笑翻網友，粉專小編也自嘲「有點意外又有點不意外，原來這就是草包啊」、「Google也領1450嗎」。

雖然粉專小編用輕鬆的態度面對，還要網友自己用GOOGLE去搜搜看，不過粉絲們卻替小編緊張，留言直說「羽絨大衣穿好喔，寒流要來了」、「喜寒兒~出草啦」，更有網友舉韓粉吃冷包子為例，笑稱「不管，冷的草包我還是吃」。

垃圾